［蒙你老母］香港人連帶個口罩都驚

又話時代革命
又話香港人反抗
屌得個講字
今日眼見戴口罩既得3幾個
烏克蘭已經證明左全民口罩有效抗惡法
年輕人已經付出左好多啦
d狗亂鳩咁捉就係因為帶口罩出街既勢孤力弱
我地一齊保護身邊人好嘛

力量來自團結
團結來自信念

全部人聽日開始戴！口！罩！
直至

光復香港